笑死！youtube呢個channel係咪好憎任天堂？點解咁講野既？

1:40

如果大家有留意開香港eshop點樣運作就知架喇 任天堂係完全唔想理香港市場架 個eshop係要靠第三方去搞架

2:55

你冇backup個save，咁大家辛辛苦苦玩個記錄就會冇晒架喇
仲要今時今日呢個時代，部switch都唔提供usb backup save呢個方法 迫你雲端save 任天堂呢筆錢係賺硬你架喇
你唔join咩下 部機就壞俾你睇 係咪好黑心呢 sorry 大吉利是 任天堂就係靠呢d黑心野賺錢架喇 特登唔俾你backup丫麻 要俾錢先backup架

食左誠實豆沙包？

佢講得岩呀，任天堂係仆街公司

食左誠實叉燒包？

一向都係咁嫁啦 呢D細節位 老任就係咁反智

係阿 連線都要收錢真係仆街黎
仲要得一年半免費 應該全部野都唔使比錢任dl啦

樓主走先 依度我頂住
任天堂唔撚屌得架

幫任豚答埋：
唔諗清楚就preorder肯定係用家問題

索狗又迫害

Pc唔洗比錢 只求打個和

等睇屌任天堂=索狗

特登買成套labo仲要整爛埋屈老任

一定係索狗

食左誠實小籠包？

唔鐘意任天堂就一定係索狗

唔鐘意switch就一定係冇朋友

唔鐘意mario就一定係小學雞

唔鐘意zelda就一定係冇玩過open world

唔鐘意kirby一定係冇童年

仲有冇?

佢有講錯? 佢事實都唔俾?

老任不嬲都唔理香港市場嫁喇
由賣switch既行貨事件 由寶可夢事件都睇到

樓豬是索狗

吓？冇講錯呀

死索狗為左屈老任真係乜都做得出

話之老任點on9
唔撚想幫人刷click rate

樓上典形香港人尖酸刻薄留言
你個click好寶貴呀
人地有心拍條片討論
唔想click咪唔好留言lor
香港人